民陣雖然鳩，但佢吹到雞都係要出

鬧還鬧，唔好因為有po話佢篤灰同分化就抵制佢哋嘅行動，始終和理非嘅市民都仲係睇佢哋頭

冇和理非嘅力量，612勇武抗爭係好難實行

勇武派就好似騎兵咁，
可以衝散敵陣，
但行軍主力都係步兵為主

BTW
今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

好認同你

文宣要永續

分化可恥

冇錯

推

有見班人狗改不了吃屎
義士頭七未過
篤灰糾察，階段性勝利comeback

我們只需要配合他們提出的合法遊行
或對運動有利之事便可
他們並不是大台，我們並不需要全盤跟隨他們的指引

若他們捉鬼，撤
金鐘新政總一帶是軍事級規劃
只能進行和理非活動，沒有佔領留守的理由

非常認同，抗爭要帶腦

拿 民陣又想出黎收割光環喇
捉左入去D義士人都未放就散 光環就衝出黎收

支持，五毛分化撚好多，大家小心

唔分化，等單野攪掂左，大家再屌柒民陣呢獲d柒野

不反對通知書照要，光環唔準拎

手動置頂

利用佢地號召力 但唔聽佢地指揮
遠離大台免被洗腦
各有各做

同意啊
今次喺reddit同長輩圖度見到文宣嘅威力，之後好似明日大嶼呢啲嘅議題甚至區議會同立法會選舉都好需要文宣

民陣嘅傾向係所有人均一同質

呢個唔係民主

民主係多元，大家用唔同嘅方式競爭，最快達到目標

所以我哋應該掉返轉「包容」民陣，視佢為追求民主嘅其中一個方式，我哋邊屌邊各有各做

佢個不反對通知到10點，
無得唔講散

至於之後係祈禱會抑或勇武行動
唔關佢地事

因為民陣只係book場團體
我地唔係為民陣而行

絕對唔係為民陣而行

就算真心想清算，都等以後先啦
敵人就在門前等攻入黎喇！要團結呀

佢地的職業以後就係不反對通知書申請員啦

Push

咁都仲有好多嘢要做，arrange物資、安排救護

畀個好聽啲嘅名佢哋
遊行秘書處

如果佢地出呢個朵，講明淨係做秘書，後勤，反而我會考慮捐錢呀 真係好實用

唔做光環收集俱樂部已經好好

請繼續支持遊行秘書處發起嘅行動

畀你講一講，諗落真係好值得捐錢

同意

push

Yes

律師個post 一出嚟就話民陣乜乜乜，伍律師個邊有無出聲大家有無傾過先？一嚟就人血饅頭，有無跟進過先？定一 地一出statement 就嘈

兄弟姊妹抵抗分化

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

唔好講已經收集光環，秘書處功能都就快比人取代曬啦
好多物資站救護站咪又係市民學生會果d自己set，尤其是流動物資站

嚴格黎講，真係得返book場，call律師(而家都好似唔洗佢地call)

民陣鳩唔係噚日嘅事，佢擺明畀人做，要搞分化

佢如果想永續有工返，用呢條橋好過啦
一搶光環打飛機就無人想比錢

fact check 好重要
好多post都無source 9up咁

長遠啲爭取到公安條例收皮佢哋就

今朝起身睇到三毛po泛濫真係嚇死

Very True

半夜我有追過下post，成晚就係三毛cosplay兩派瘋狂互屌，未訓巴打中曬伏，變咗三毛互屌fake news vs 正常巴打輿論戰

fb果邊仲群魔亂舞，fake news 乜乜破壞運動出曬黎，防線收咗錢都講得出，好似d藍絲講野咁

人哋打反擊，我哋喺度做緊咩